其實有冇人明白 特朗普係好難選得贏

大部分 我講嘅係絕大部分嘅美國人民。因為特朗普係美國處理住幾耐症嘅事情
表現真係非常非常之差，根本就算佢哋知道拜登唔係一個好人，佢都寧願會頭biden因為佢哋覺得biden點都會畀特朗普好。淨係睇今次武漢肺炎嘅事件就知道到美國人係幾咁自私己咁淨係顧住自己嘅利益，自己唔鍾意就點都唔肯帶個死人口罩。你同佢講中國嘅威脅
佢驚驚都唔會驚
只要自己繼續有得食玩瞓繼續食大麻飲酒根本就淨係識得享樂淨係睇隻眼前

Trump adminstration 瀨咗太多嘢落中國度根本就做狼來了
而家美國根本冇人相信中國其實我幾危險嘅國家佢哋選相信中國係旅遊廣告見到嘅美好世界
美國人仍然相信俄羅斯係比中國危險

呢隻特朗普呢幾個月嘅表現真係強差人意不斷喺度搵私下嘅解藥去治療武漢肺炎飲漂白水叫人唔好戴口罩自己都唔戴口罩
而家終於有貨報告出到嚟話有用仍然係講口罩係一個optional嘅身體配件
連自己都唔肯帶根本呢個好多幾多畀佢接受到口罩都明白好就係有效防堵武漢肺炎傳播唔肯帶一個固執

而且佢而家有用威脅郵政局係推遲大選
畀你感覺係佢對自己冇信心所以用其他出貓嘅方法去延遲自己落去白宮嘅時間

美國特朗普係香港對付中國嘅生命線
多得trump 我覺得我哋應該更加嚴陣以待嚴肅處理特朗普選唔到情況或者我哋喺仲有時間嘅時候可以做到啲乜嘢

多謝你睇住呢段1999

多謝

d句子好長...

睇到我一舊舊

sorry唔識打中文用voice typing

請善用標點符號

佢講到明話要準時果日投票喎 明明就係Dem想大選辯論之前投票所以先要求 universal mail-in ballot

咩叫住幾耐症

Sorry

人地唔識廣東話簡轉繁係咁架喇

睇唔明 不如你校對下先

Agger but 199999999

謝燈

對不起這麼多位大佬我會學中文

痴線啲錯字多到

Agree

斷估係自己內政

連登仔睇透美國大選
大學政治系可以收皮

聽唔到自己想要聽嘅 侵實當選嘅聲音
就accuse人唔識政治？
實情係特朗普處理中國幾好都好
內政都係好常俾人屌
佢住美國都睇唔明美國大選？
你攬住大學政治系degree過世啦

點解你會覺得佢住美國

收到

仲有移民果班都唔gur trump trump
停哂移民搞到自己人黎唔到

與其自己分析，不如睇人地分析

我覺得係真係有道理既。。要做定最壞打算

建議樓豬由小學開始重新讀中文

sorry sorry